小平早於89年給大家定下抗爭目標

建立一個西方化的共和國